覺唔覺9點半扮林夏薇細個個女童星好似朱千雪

成個餅印咁
好靚女

似朱朱 朱麗晨

我覺得似千雪
五官同皮膚又有少少黑

菲菲